msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1\n"

msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.DESC"
msgid "Enter a name to help you identify the profile."
msgstr "输入一个名称，以帮助你识别该容器。"

#: CONTAINERS.CREATE_NEW.FAILURE_DESC
msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.FAILURE_DESC"
msgid "Failed to save container."
msgstr "保存容器失败。"

#: CONTAINERS.CREATE_NEW.OPT
msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.OPT"
msgid "New Container..."
msgstr "新建容器..."

#: CONTAINERS.CREATE_NEW.REQ_NAME
msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.REQ_NAME"
msgid "The container needs a name!"
msgstr "容器需要一个名字!"

#: CONTAINERS.CREATE_NEW.SAMPLE
msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.SAMPLE"
msgid "New Container"
msgstr "新容器"

#: CONTAINERS.CREATE_NEW.SUCCESS_DESC
msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.SUCCESS_DESC"
msgid "Container saved as \"{1}\"."
msgstr "容器保存为\"{1}\"。"

#: CONTAINERS.CREATE_NEW.TITLE
msgctxt "CONTAINERS.CREATE_NEW.TITLE"
msgid "Name New Container"
msgstr "命名新容器"

#: CONTAINERS.DELETE.DESC
msgctxt "CONTAINERS.DELETE.DESC"
msgid ""
"This container will forever be deleted.\n"
"\n"
"Are you sure you want to delete this container?"
msgstr ""
"这个容器将永远被删除。\n"
"\n"
"你确定要删除这个容器吗？"

#: CONTAINERS.DELETE.FAILURE_DESC
msgctxt "CONTAINERS.DELETE.FAILURE_DESC"
msgid "Failed to delete container."
msgstr "删除容器失败。"

#: CONTAINERS.DELETE.OPT
msgctxt "CONTAINERS.DELETE.OPT"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: CONTAINERS.DELETE.SUCCESS_DESC
msgctxt "CONTAINERS.DELETE.SUCCESS_DESC"
msgid "Successfully deleted container."
msgstr "成功地删除了容器。"

#: CONTAINERS.DELETE.TITLE
msgctxt "CONTAINERS.DELETE.TITLE"
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: CONTAINERS.FAILURE
msgctxt "CONTAINERS.FAILURE"
msgid "Failure!"
msgstr "失败！"

#: CONTAINERS.LOAD.DESC
msgctxt "CONTAINERS.LOAD.DESC"
msgid ""
"Your current profile will forever be lost if you haven't saved it yet. "
"Additionally, once the container is loaded, the game will be reset.\n"
"\n"
"Are you sure you want to load this container?"
msgstr ""
"如果你还没有保存，你当前的资料将永远丢失。此外，一旦加载此容器，游戏将"
"被重置。\n"
"\n"
"你确定你要加载这个容器吗？"

#: CONTAINERS.LOAD.FAILURE_DESC
msgctxt "CONTAINERS.LOAD.FAILURE_DESC"
msgid "Failed to load container."
msgstr "加载容器失败。"

#: CONTAINERS.LOAD.OPT
msgctxt "CONTAINERS.LOAD.OPT"
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: CONTAINERS.LOAD.TITLE
msgctxt "CONTAINERS.LOAD.TITLE"
msgid "Confirm Load"
msgstr "确认加载"

#: CONTAINERS.MANAGE_CONTAINERS
msgctxt "CONTAINERS.MANAGE_CONTAINERS"
msgid "Manage Containers"
msgstr "管理容器"

#: CONTAINERS.NA
msgctxt "CONTAINERS.NA"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: CONTAINERS.RENAME.DESC
msgctxt "CONTAINERS.RENAME.DESC"
msgid "Enter a new name for the container."
msgstr "为容器输入一个新的名称。"

#: CONTAINERS.RENAME.FAILURE_DESC
msgctxt "CONTAINERS.RENAME.FAILURE_DESC"
msgid "Failed to rename container."
msgstr "重命名容器失败。"

#: CONTAINERS.RENAME.OPT
msgctxt "CONTAINERS.RENAME.OPT"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: CONTAINERS.RENAME.SUCCESS_DESC
msgctxt "CONTAINERS.RENAME.SUCCESS_DESC"
msgid "Successfully renamed container to \"{1}\"."
msgstr "成功地将容器重命名为\"{1}\"。"

#: CONTAINERS.RENAME.TITLE
msgctxt "CONTAINERS.RENAME.TITLE"
msgid "Rename Container"
msgstr "重命名容器"

#: CONTAINERS.SAVE.DESC
msgctxt "CONTAINERS.SAVE.DESC"
msgid ""
"The old container will be overwritten.\n"
"\n"
"Are you sure you want to save this container?"
msgstr ""
"旧的容器将被覆盖。\n"
"\n"
"你确定你要保存这个容器吗？"

#: CONTAINERS.SAVE.FAILURE_DESC
msgctxt "CONTAINERS.SAVE.FAILURE_DESC"
msgid "Failed to update container."
msgstr "更新容器失败。"

#: CONTAINERS.SAVE.OPT
msgctxt "CONTAINERS.SAVE.OPT"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: CONTAINERS.SAVE.SUCCESS_DESC
msgctxt "CONTAINERS.SAVE.SUCCESS_DESC"
msgid "Successfully updated container."
msgstr "成功地更新了容器。"

#: CONTAINERS.SAVE.TITLE
msgctxt "CONTAINERS.SAVE.TITLE"
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: CONTAINERS.SELECT_CONTAINER.DESC
msgctxt "CONTAINERS.SELECT_CONTAINER.DESC"
msgid "What would you like to do with it?"
msgstr "你想执行什么操作？"

#: CONTAINERS.SELECT_CONTAINER.TOOLTIP
msgctxt "CONTAINERS.SELECT_CONTAINER.TOOLTIP"
msgid ""
"Created on: %s\n"
"\n"
"Updated on: %s\n"
"\n"
"Total runs: %d"
msgstr ""
"创建于：%s\n"
"\n"
"更新日期：%s\n"
"\n"
"总游戏次数：%d"

#: CONTAINERS.SUCCESS
msgctxt "CONTAINERS.SUCCESS"
msgid "Success!"
msgstr "成功！"
